一個平凡台仔 你問我答

我來自繁體支那 台中人

逢甲掃街最好食既鋪頭？

翡翠台？